每日情緒都好波動，每日都好撚嬲，真係好攰，我需要圍爐取暖...

首先講下小弟小小背景，小弟一開始次次發夢都有去，由和理非(但唔反對勇武)，到左之後覺得和理非冇用，於是就個人淆底但個身就衝到好前，成為勇武派一員。每晚望住d新聞、d post......就會覺得好撚嬲，肯定大家都明，政府同d狗(應該話係中共)好似想逼死我地咁，我會覺得自己都做唔少野，但得到既係比屋企人同親戚圍插、同伴被打、香港情況冇好轉，其實個心真係好灰，我想死心架，但身心又會好自動咁在意發生左咩事，跟住就會不停循環，真係好辛苦，自殺又唔夠膽，有想過遊行個陣去保護人比狗打死(希望有機會做個導火線，等人知道狗親手殺死人，聚集民憤)，但一諗起我得返老豆同朋友我又唔捨得，我唔捨得我老豆退左休但冇仔送終，諗起就想喊。我真係好想殺晒d人，但當然，又係乜都做唔到，發夢點都得，現實就係癈柴毒撚。即使我係癈柴毒撚，我都想可以係「屋企」做自己想做既野。

多謝大家聽我講癈話，我想講句香港加油，咁多位加油，我都要加油，大家7月21日，金鐘Online見！

巴打去打陣機輕鬆下先

自由係有代價有血有汗
你嘅付出係俾自由將來下一代
只能講 多謝你

巴打好勇敢！有血有肉真漢子
攰就抖一抖，一齊守護我地愛嘅香港！

你出街睇下班人 個個吃喝玩樂飲飽食醉 會唔會諗下係你太上心?

每次一講到呢個話題就好撚嬲，啱啱食飯比親戚圍插，我簡直想喊出嚟，點解啲人可以咁深藍，但係就話我哋俾人洗腦，就算我哋講啲嘢啱唔啱都好，佢哋都會有千萬個道理去駁我哋。真係痴撚線。

真係希望可以感染更多人，一傳十十傳百，到全個香港，更希望我有生之年可以爭取到。

我成日想抖，但個心真係放唔低

其實呢個真啊，我都覺係我太上心，但呢個我屋企黎，我爭取嘅梗係我嘅未來同前途，我真係放唔低，學唔到d人可以玩樂飲飽食醉咁開心，就算我去玩我去食飯我去飲酒都會不停同朋友傾呢個話題，屌，快啲搵d深藍屌醒我。

泡菜仔今日有自由 因為佢地上一代流血打返黎
今日香港搞成咁都係因為上一代廢
所以先要我地出手
呀爺種樹 個孫先可以乘涼
加油

屌，我唔想老先有得一齊乘涼有冇得快d

巴打, 不如俾自己休息一下

21日再上街前唔好睇相關消息, 試下平伏心情?

我試過，但我fd一講起，我就忍唔住睇，我諗住一直帶着呢種心情到21號，上線金鐘Online到時大玩特玩！

想快d 只能移民

我有諗過，但我一來冇錢，二來我唔想離開屋企，始終係香港長大

睇下書, 打下機先啦

養精畜銳啊

我明呀 日日都睇到想喊
但要堅持呀
我地都唔堅持
啲義士點算
比人老屈既巿民點算
我地要捱住 一定有希望架

屋企
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

我屋企得老豆同我，佢冇特別反對我，只係擔心我姐，而我親戚係做懲教署，所以真係冇得救......

大家一齊圍爐取暖，我哋都要堅持都要努力爭取！要忍住啲淚水，到爭取到嘅時候先喊

非常有同感
我都係由企中線甚至後援，越行越前，
最後竟然做左人地口中嘅勇武派
呢幾次見到啲警察仲恐怖過雨革嗰時，
但竟然仲有人撐，
好撚灰
以前遊行示威都係毒L一個去，
今次反送中終於有身邊朋友覺醒，仲一齊行過
黎緊7.21我不停叫啲朋友去，
有啲朋友叫一齊，我竟然係逃避
我想企前面，但唔想朋友同我一齊會受傷
好多好多好矛盾嘅心情，
搞到日日對人歡喜背人愁
有同過少少朋友講心事，
但一來唔想再提發夢嘅事，
二來佢地好似唔太明咁，
淨係叫我唔好睇新聞
當然知佢地為我好，但我真係好無助好辛苦
sorry for 1999

我有睇呀，尤其係睇有關更多政治歷史嘅書，了解中國共產黨有幾仆街

上youtube 聽下城寨，劉細良，好好既穩定軍心。

我諗我哋嘅心情應該一樣，真係好，歡迎你一齊圍爐取暖，你鍾意嘅都可以PM我，到時21號一定要上線，每次發夢都係我覺得最多同伴最多人支持嘅時候，大家真係要加油，我相信一直撐着就一定會有光既來臨

我無信心我覺得世界好無希望
不過21號我一定會上線的

我都係咁 雖然我唔係咩勇武派 但每次睇到呢d新聞就好嬲好想幫手 每日既心情都好似過山車咁突然好嬲跟住又好返少少 見到隊友唔理自己安危衝前線 而自己就企後面企外圍成舊垃圾咁咩都做唔到 每次去現場一諗到呢樣就好想衝 大不了咪死 至少咁樣死法都叫做起碼盡左力 但好多次想衝都比朋友阻止左 叫我盡力做好後援就夠 一諗到呢個位個人就好灰 覺得自己唔死都無用

係一篇放鬆練習既聲帶，你可以放低電話試下

加油巴打,我都好攰好憤怒
共勉之

你需要放鬆下721見 加油啊

抱抱巴打打

睇動漫就算啦....

唔好死！每人都有用，覺得冇用係因為你未盡力，咁就要再做多d能力範圍以內嘅野！

Thx！巴打

真係要一齊加油，好好關心身邊既人

好，放鬆完就要上線打機！到時上線見

唔客氣，小事者，有無好少少？

好感動，多謝你！但一望到你個名有d嚇親

有冇咩好介紹！

即刻入左，多謝你

有，希望今晚可以早d訓，唔好再諗住，我依家都唔睇其他post住

大家一齊圍爐取下暖！咁樣大家都舒服d

呢排翻煲hunter 咋......

肯定有好多人都同我有同一樣情緒，推一推等大家都可以取暖！

呢d長篇既我真係落唔到手有冇d短番

level e? 神作

廢中真係無乜新貨.....

暫時唔好睇咁多相關資訊，我自己都會搵下youtube，睇下其他美術野自然野，打下機，放鬆下，如果唔係個心真係好攰

巴打同我咁似嘅